《宣言》暴政無能 港人自救

When tyranny becomes the reality, revolution becomes obligatory.

當暴政已成現實，革命就是責任

過去七個月，港共政權一直對香港市民訴求視若無睹，拋諸腦後，旁若無人，狂妄自大，置市民福祉、性命於不顧。如今中國大陸疫症已成事實，我等懇切要求香港政府順應民意，臨崖勒馬，立即關閉大陸接壤關口，做好防疫措施。

經歷零三年沙士慘劇，香港人對疫情失控場面大有經驗，亦正因此慘痛教訓，香港更應做好預備，阻止疫情擴散。每天有數以萬計旅客經本港轉往其他國家，香港政府宣稱本港為一級國際城市，今次更應把握機會向世界展示防疫實力。

本港醫護人員本就長期面對本地龐大醫療壓力，卻一直責無旁貸、盡忠職守。現在疫情爆發，更是沒有退縮餘地。香港政府應以沙士一疫為鑒，勿再要求前線醫護人員以生命值硬接；為維護所謂國家尊嚴，以前線醫護人員性命為賭注。

香港市民現發出最後通牒，必須在2020年1月23日23:59前關閉西九龍高鐵站，作為防疫對策，以及對全香港市民的一個交代，否則將會行動升級。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
暴政無能 港人自救

除左高鐵站仲有關口

大家認同嘅就幫手推推唔該
比全世界都見到

g持

推

全力和你推！

估唔撚到有日要打到去羅湖

自推10連

依家政府既無能
高鐵仲未封
連藍絲一齊害埋
拉攏埋藍絲
目標係政府
政權最弱勢既時候

改話封關 得唔得 淨係關閉高鐵站 解決唔到 海同埋空

絕對應該 不過起碼要佢做咗第一步先

幅圖係咪自己整 研究過地勢 好似好絕望 具體行動?

唔係 借隔離台熱門post

行動唔係我發起，我只係諗住幫手寫篇野咁可以正式有個statement咁樣

岩

Push

包圍記住帶口罩！

希望呢個抗爭活動可以否定或消解我嘅擔心
希望肺炎疫情喺全球嘅急速發展，唔會令場運動慢慢fade out

有啲擔心 武漢肺炎會搶咗反送中嘅焦點 令運動提早結束

bump

港豬澳

外加醫療人員罷工

又係呢o的宣言臨時議會同政府呢？

支持但唔太覺得會吹到雞

sorry 手足一時諗唔到，不過萬一香港爆嘅話到時即使有機會仲點搞臨時政府同埋議會當前係咪應該解決咗最危急嘅嘢先

學隔離台個post話齋 今次做得成功唔成功都好 我哋都冇輸蝕

歡迎各位比意見修改

除咗西九龍鳩鐵站
仲有紅磡直通車 羅湖 落馬洲 港珠澳大橋 深圳灣口岸
蓮塘口岸

唔使諗到咁長遠住 先解決咗武漢嗰啲人過嚟先 叫政府封關 唔封我哋幫佢封

係 多撚到仆街

全面封關 唔係搞唔撚掂 學金仔

趁亂加亂啦 佢唔禁 都係死路一條

無人有權沉默看着萬家燈火變了色

同我推到全世界都見到
我要港共政府回應

推推推

推到全世界都知 我要港共政府回應
順便幫手推埋隔離po
1月23日 23：59死線！光復高鐵！

岩啦。
係時候推政府落山
由抗爭者黎救香港

縱然政府漠視青年生命
但我們絕不漠視香港市民性命

封站呀屌你老母

做咗啲修正，大家覺得點

。。。

我等懇切要求香港政府順應民意，臨崖勒馬，立即關閉大陸接壤關口，並在必要時完全封關，做好防疫措施。

。。。

我雖勢弱言輕，但決不虛作無聲，我等絕不輕視任何一條人命。香港市民現發出最後通牒，必須在2020年1月23日23:59前關閉西九龍高鐵站，作為防疫對策，以及對全香港市民的一個交代，否則將會行動升級。

。。。

仲包圍9鐵？

記得再反包圍

膠鐵站必須封！！！

再push

巴打 隔離有個唔錯既post 幾務實有效

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

推
-----------
香港獨立 唯一出路